19歲 想學遊水

雖然有好多朋友識遊水，但我有啲怕水，所以咁多年都係的唔起心肝學遊水。如果係報成人泳班，大家覺得邊間泳會好，定係私人教會好啲

巴打同問

泳會好好多，又平好多

去浸下就識
利申唔識

我教你呀

真

上網一search就見到卓毅，又幾平，有冇人係呢間學過

絲打嘅話我免費教你

利申卵子杯冠軍

認真我教
利申:游水教練

巴打嘅話我教
利申：格開劍

中學果時成日去， 但係試過溺水 除咗BB池其他池都唔敢去

我可以教你呀 大家都絲打方便啲

通常一個鐘幾錢？

當年我係上youtube睇教學同搵fd 教，雖然佢都係半桶水

私人一對一
400走唔甩

宜家返工，夜晚你ok 嗎

靚女就收順d
邊區

小朋友既話，一對一就大約2百幾蚊一個鐘
不過我未教過大人

我收得好平

有冇人係泳會學過

可以教你

點解唔揾fd教？

缺乏動力，同埋怕水。但遊水係求生技能，點都要學識，出面比錢學係金錢壓力下逼自己學

認真 我教你
利申: 游水教練

有興趣PM